有圖有真相！阿仙奴球員唔妥「山神」

阿仙奴今晨英超作客3比2擊敗水晶宮，盛傳1月就會走人嘅阿歷斯山齊士(A山)入咗2粒當然係英雄，不過阿仙奴名將亨利就表示，睇得出阿仙奴球員唔妥呢位智利國腳！當A山為阿仙奴射成2比1嗰陣，有部份球員只係留喺中場同附近隊友慶祝，只特梅斯達菲、奧斯爾、拿卡錫迪同格列沙加有同A山「攬攬」，搞到A山要做手勢叫其他隊友過埋嚟慶祝。

法國名將亨利表示：「阿仙奴內部有分裂！A山要求隊友過嚟慶祝，咁點解隊友唔嚟先？佢哋唔想慶祝咩？我想講嘅係，球員落場係為阿仙奴而戰，唔係為A山而戰，所以當阿仙奴入波就應該慶祝，無論邊個入波都一樣。係A山令我留意到呢一點，佢畀我感覺係好孤獨，或者係我過份解讀啦！」

蘇狗

上年已經係

3比1咪所有人攬羅

last 一場,冇所謂啦

山狗自私同時，其他阿狗一樣咁撚自私

成日笑柒隊波
唔係以為冇人記得下話

是但啦 反正都走嫁啦

山狗：我希罕你妥我？

仲有3日就走啦無所謂

無埋山神，阿妓只係一隊中遊波

山狗嬲到震啦，咁就無左個英超

come Chelsea

go mu la diu

你就冇 今年著曼城波衫拎牙

走啦

鏝城,開晒口,係人都知
奧燒就過獌聯同魔佬團聚

拎硬牙? 曼連連勝後上奪冠牙

諗返都笑出嚟

留名今季又冇前四，7月山齊士同奧燒free走

讀心神探

是撚但啦

仲有兩日就BYEBYE